有冇人可以剪輯林奠講「光復香港、時代革命」?

勇武林奠

強帖留名

留名

推

係佢把口講出黎特撚別難聽

我都想要呢張圖。特首 自己講 好型

唔好怪佢啦 佢依家都覺醒咗

香港人搞革命，光復香港！

推到上大陸